睇返日本對比利時live post，比班日膠笑撚死

返工精神曬😂👋🏻

唔想追post，有冇cap圖